（正義公投）如果當日佔中可以必定爭取真普選

但代價係數以百計商鋪受影響，甚至結業、破產，大家會唔會贊成佔中呢

簡單來講，就係以少數人利益換取大部分人利益

贊成
唔贊成

歡迎理性討論

你話呢

到時叫共軍殺哂你哋好過

點解真普選=小數人利益?
請解釋

屌 自膠

到時就會話香港人係小數人 中國人先係大多數人

唔明

貼翻題討論

代價係中国滅國大家又贊唔贊成?
贊成正皮
唔贊成負皮

贊成
因為我唔係利益收損果一邊。 我無樓在手, 又唔係老板唔怕生意受影響。 雖然經濟會受影響, 不過都只係短期既事。

你都on9
就算爭取唔到真普選我都支持中國（共）滅國啦
中共存在簡直外對世界和平 內對各地種族
係莫大威脅同曾帶來無數人為災難

獨裁政權因為野心而搞到無數家庭妻離子散

如果可以中國滅國起碼解放好多民族唔駛為中央面子而服務同出賣良心

我係on9我係垃圾